其實連鋼筋都未驗完，點解咁快就認為結構安全

若果通車無耐就冧撚晒，慘慘慘一定叫老解幫手救人，再認叻多一次

根本多起咗兩三層石屎,無咗兩層都唔冧, 咁起咁多層只係想收多幾倍錢!

我話ok就ok啦

人地成賴嘛

死人榻樓最多咪衰幾日
然後繼續搭繼續返工

有乜所謂者
死都係平民死之嘛
我話ok就ok啦
你咪嘈啦屌
反正局長唔塔你地塔之嘛
你睇港珠澳呀高鐵之類 有冇局長塔過？
笑死人